感動嘅係，暴連新一季都係咁閪

好勁wo

贏波喎

咁-6先arm ar

獌係咁上下㗎啦

唔怪得你係最強

球12m -6

駁唔到